上左Win10之後用唔到內置洗機

之前Win7果陣就咁重置部腦就得
而家上左Win10之後就用唔內置果個洗機
次次都係洗到一半有錯誤 之後沒有任何改獎 可
以點做

你無加洗機粉

用Win 10內置嗰個洗機咪仲好